慶祝回歸20周年?屌你 派錢收買人心好過

慶祝回歸 應該派錢一齊Happy

1000$ 唔係真架咩？

樓主你屋企撞鬼單野搞成點，想聽你繼續講